今日上堂舉手問野

先發現原來大專想去廁所係唔使問lecturer

好柒

我通常直接走去professor面前屙畀佢睇

多謝提醒

隔住個mon
all唔到比佢睇

柒到喊
勿相認

塞個頭入屎坑算啦

直接開膠po
驚喺CC po講比人屌

甩p先開膠po